CCL 175 -0.51%

Molamola...咁多成交都跌

molamola, 今次玩完

淡淡衝呀

唔信, 睇連登post, 好多topic都話成交新高

根本升唔起，cash is king , 除非除市價5% 可考慮

樓淡全面進場

麥sir可以返屋台啦

但點解實際啲樓盤仲貴左既

指數有delay?

咩玩法

你即管笑，睇你笑得幾耐，反正就嚟升災

終於贏返

一星期

反映緊大半個月前成交.

無可能
銀行琴日仲批咗10萬limit信用卡比我
根本經濟好好 樓市GOGOGO

咁下一轉指數一定係升返

事但啦
反正唔會跌

其實唔難
雖然你被bam 但精神依然長存

二星期後bin c
留個名

市價跌5%已經狗衝

指數有滯後啫

反映緊五一假期個市

Molamola 又話升返既？😭

Ccl跌都冇樓淡入嚟講兩句扮經濟師 成班樓好喺到單單打打 天理何在 麥sir 其實唔難 永遠支持區

領先指數

1617年價

CCL滯後三星期㗎

邊個樓好負皮我

樓淡戰勝歸來

滯後一星期都冇

笑左

麥sir 挽留

咁都講得出

冇啦冇啦 有性交都要跌

點解講唔出？

今日5月8日
乜5月3日過咗一個星期啦咩？

1617 年價

5月3前簽正式合約，即係三星期前簽臨約喎清

人地未買過樓 唔好咁

正常係2星期簽正約？

我自己買親都係2星期內

終於跌喇！

可以買未

我3月買咗另一間又要同你講咩

你唔係覺得我係淡淡啊嘛？
屋台冇哂淡淡㗎啦

未

淡淡話要1617年價先買得

跌得咁少當淡淡乞衣啊？

咁所以個指數起碼滯後2星期囉 一般報出唻d成交都係講落訂簽臨約嘛

你啱

淡淡仲未出嚟

請好好珍惜淡淡

其實淡又想跌，又要買，又要托市

咁應該17年價買，咁又托左市，咁跌唔到去16年價喎

咁如果16年價買，咁又托左市，咁點跌落去03年價呀

媽，我好亂

你搵得嗰2皮一個月 就笑人未買過樓

我一個人都搵多你差唔多2倍啦

之前有位ching話
根本淡淡其實係大好友

自己未入市就想大跌 其實係等緊位入市
之後入咗市就想大升

巴打買左咩區？投資？

所以見到淡，要珍惜，因為佢地先係剛需

係差咁啲信念 太易放棄

未買過樓既 唔好怪佢

唔好踢爆人啦

嘩 成四皮咁高？

搵幾多錢 同買樓係兩回事

多2倍

見你2皮收入 但開支唔洗供樓
full pay

sor

最近等收樓 忙緊搞新樓裝修 準備租出去啲嘢
真係有啲煩，唔好怪

升災跌條撚咩

呢個係淡淡唯一既喜訊
唔好咁掃興啦

雖然無哂廢淡啫 好友都唔使嗌交嘅

幾時架編野

如果淡淡會開心啲既話
我又唔介意既

冇淡淡既屋台真係好悶

通常2星期

因為超過14日的話，臨約同正約都要打stamp.

無錯。識d 4張同事。揾3皮幾，但3-4層物業收租

現價應該>180

4張已經贏咗啦

如果係好似我地咁30歲都冇，搵得3皮 連上車都上唔到

其實係低過最高峰時10%
即係跌左

兩年前

咁都係用左24萬

中介費 搬屋錢 仲有重新買樓比既印花稅佣金等等

未計升左可能5% 再計加租

淡友呢？
跌喇終於 仲未出嚟既？

衝出嚟柒
未買過樓

同埋提昇租金回報率。

謝謝提供2星期前嘅數據的指數。

要跌幾多先有機會去到上一個低位，16 年

跌得嗰幾萬蚊就算啦好咩好嘈

最近3月買多咗間用嚟收租 等緊收樓

有冇咩裝修 租客好介紹？

唔使扮啦，好撚老尷

扮你老母咩

你搵得6球樓下啲垃圾樓又扮咩啊？

住得6球樓下啲垃圾樓就收皮啦
窮閪扮上菜想學人住私樓

笑撚咗，兩個夾埋搵得嗰10萬
仲要扮買到樓

你好似6月收樓？

借4球要做狗按
即係買埋啲4球半垃圾樓啦

人工都仲要只係啱啱好
即係你搵得4皮都冇就收皮啦

咁我認26歲2公婆先搵得12萬多啲係真係少既

不過點少得過你搵得4皮都冇

4皮都冇
1個夠養你全家
不過同你嘈都晒氣，成個小丑咁
買唔起冇人會笑你，但係扮買到真係好撚醜怪

濟後一個禮拜都冇

笑撚死人，繼續活喺自己世界啦
連點計都唔撚識嘅垃圾

「大貓真係極速
做9成，啱啱好兩個禮拜就批咗」

簽咗兩個月成交是咪on9咗
#151 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「巴打有無加擔保人, 同埋大約借幾多萬?」
「冇擔保 借400個鬆啲」

簽咗兩個月成交是咪on9咗
#170 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隨便你點講啦，搵得4皮都冇，連switch都要同人夾family plan既窮撚上車新手

你講到咁勁
Po張糧張同埋新舊樓樓契上嚟啦

Po唔到死全家啦柒頭

糧單

2019 居屋+ 白居二攪珠結果！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩屌！完來份糧有資格居屋

補多個

「收入啱啱好
總係驚啲濕鳩位
同埋兩個月成交跨兩個long holiday，批得快都蝕幾日」

簽咗兩個月成交是咪on9咗
#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點啊比我踢爆咗嬲嬲豬啊？

我做咩要post比你睇？我洗撚你認同咩？
仲有我係買多間收租，所以冇舊樓 sor

踢爆？我話啱啱好你又信？
但係你有資格抽居屋就不解釋啦

2019 居屋+ 白居二攪珠結果！

#231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

份糧有抽居屋資格，仲話兩個搵12萬

我上年年尾先結婚

要照顧埋老母加佢個名聯名抽
而兩人申請月入上限係扣MPF後58000

咪衝出嚟柒啦

可能連老婆都係FF出嚟
連燈真係多痴線佬